點解元朗好似比旺角更多人？？

係旺角人流主要集中係西洋菜街，朗豪坊一帶，除左西洋菜街d大媽阻住哂，其他路都仲算可以行得順暢，洗衣街，上海街新填地街更加唔使講。

但入到元朗，無論大馬路，千色店果邊同元朗安寧路都人山人海，反智轉身都轉唔到

成日都比靚女撞

窮人鍾意圍威喂

點解我成日俾c9撞
btw元朗d行人路好窄所以好似好多人咁

唔知點解唯獨元朗同上水啲人特別鐘意企係單車徑中間阻住啲單車使用者

千色廣場外 vs 旺中外